想放兩張Clockflap 學生飛

星期日場 11月24日
原價640一張，540放。
有無人要面交，你比540cash我，我用電話既ticketflap過張飛比你就得
唔洗怕被呃，可以起我底
有意既我再比tg account 出黎聯絡

自膠係 Clockenflap

有圖為證

有無人收

嗚啊有無人啊！！！